"question" : "fitbit charge4는 어느 회사 제품인가?"
"answer" : 핏빗
"question" : "fitbit charge4의 패널은 어떤 것이 탑재되었나?"
"answer" : -
"question" : "fitbit charge4의 화면크기는?"
"answer" : -
"question" : "fitbit charge4의 블루투스 버전은?"
"answer" : v4.0
"question" : "fitbit charge4에 스피커가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "fitbit charge4에 마이크가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "fitbit charge4는 완전충전 후 방전까지 며칠이 소요되나?"
"answer" : 평균사용: 7일 이하
"question" : "fitbit charge4은 NFC를 지원하는가?"
"answer" : O
"question" : "fitbit charge4은 GPS 모듈이 탑재되었나?"
"answer" : O
"question" : "fitbit charge4는 혈압센서가 탑재되어 혈압을 측정할 수 있는가?"
"answer": -
"question" : "fitbit charge4는 알림 기능을 지원하는가?"
"answer": SNS알림, 메세지알림, 전화알림 지원